有frd成日扭過我 絕唔絕交好

絕交好似好小學雞咁 但我真係好撚嬲

大個仔就玩其他交

絕啦 通常d扭扭粉人格都係有問題
eg 尼馬 c朗 小羅

一過就late tackle 基本野唔使教呀麻

咁會唔會整傷佢架

諗起K記芝士扭扭粉

玩膠

係朋友點會扭過你 根本你就無朋友